有恆常性生活既女有咩特徵？

同你冇關

o型腳

鬆

靚女
大波
體重唔過200磅

手指甲長

有陣死蟹味

成身精味

著短袖衫但剃左格勒底毛算唔算

有留長手指甲

又bin c

以前陀背宜家背挺腰凹

咩意思

如你所願

經典秘殺

屁股左邊寫SL右邊寫UT
(SL人UT) 咁

有陣淫味

間唔中post 屋企個廁所自拍相，但每次都唔同大細
可能好多屋企

個口有浸精味

所以佢地要噴香水辟味

秒

成日去廁所

有痕常生活

一定搽眼影

戴腳鏈

會有陣雞味

一定噴某幾隻味香水
條仔鐘意索 激發性慾

同埋
可以係佢食緊腸仔嘅時候
叫佢一聲
如果佢咬住「岳」高頭
證明佢未識含

如果淨係眼望向你
證明含開

睇落去個人會精神啲 臉部會多啲血色

同埋
可以係佢食緊腸仔嘅時候
叫佢一聲
如果佢咬住「岳」高頭
證明佢未識含

如果淨係眼望向你
證明含開

對腳合唔埋

咬斷條腸再望呢？

從眉梢中感覺到 ～
從眼角看不到～

容光煥發

好多稔珠菌， 即臭閪

入來就係等睇呢個

你射完佢先射

樓主唔關事

成日肚痛

膝頭哥會紅同損

唔過百二下話？

會避開你

非處女

臭閪一個

有塊閪

全撚部都雞黎

周身香水先至cum到啲腥味

睇嚟已經無人識答
係留手指甲

渣香蕉正常人係5指渣住果底咁食
含開撚果d 會同渣棍波隻閪手一樣職業病發作

散發女人味

做gym

強帖LM

有假J有震蛋邊駛用手指

書面語達人

粒lin黑色

特徵之一

師兄食咁肥傷身

我咪答左 6樓吾該

荷爾蒙分泌會更旺盛
女性特徵明顯，皮膚好波大
壓力荷爾蒙少，心理狀態更健康
人際關係好

利申零經

生性病

patpat會有我個名

大肚

唔會睇得出

識嘔白泡

覆左先見到

唔識含囉尻都斷

I’m not a rapper

唔會係感情台叫春

雞都有恆常性生活

好撚 Mean

男可以點睇?

淫

認真答，見到d女容光煥發多數都係有定期做愛，因為個身體知道你需要交配

靚仔：恆常性生活
毒撚：冇性生活

啲陽氣畀女吸晒，個樣會冇嚟精神，頭耷耷咁

負評既絲打麻煩講低原因同埋pm我

-手指甲長
-唔會怕黃色笑話
-大方
-開朗
-會打扮但唔會過火
-無意間有身體接觸
-識同男人相處
-會照顧人

對腳夾得冇咁埋

你收下皮啦

今日你最mean

終於知自己有咩問題

個西臭啲

臭閪味

強帖留名

啲女人成日陰啲陰啲咁採陽補陰

新會然？

情何以堪

屌 點整

#dance3#pi#stretching#ca

代表你阻住佢食腸仔

好彩佢地唔採我

老江湖

下面鬆

實睇到啦

A0 表示長知識

避到一時，避唔到一世

好想快趣插入你的 陰～道～

應該好攰

屎忽有SLUT印

皮膚都會冇咁乾燥

Hugo1991

所以有啲女上司又閪又柒'

個圖好正

已結婚

lm

正常女人會有嘅野

咁條街都幾多女有恒常性生活

雞扒妹 成日 SHOW 野

討論完畢

根本就好多女都有恒常性生活
所以呢個post係on撚9

真係喎
我女上司30幾歲單身
皮膚差無波又臉無血色

反而啲sr正撚到仆街又長指甲

証明呢個post幾撚多青頭毒撚

包括我

唔知ching係假膠定真青頭
如果廿幾歲都未屌過女 或者無女肯比你屌
真係勸你去叫次雞
起碼叫試過
唔洗開post問人再幻想

call g
咩女朋友都係呃自己既姐
識好多人屌完好快就分手(女飛男)

你幾大？
你試下同公司同事講下黃色笑話
無性生活個的女無話你性騷擾

唔關事
關你個樣事多D

個屎忽有被撞過既痕跡